共產黨咁驚黃色經濟圈 ，因為政治潛能極大

共產黨之所以可以推翻國民黨，係靠聯合起來既平民力量
希特拉成為總理後第一件事就係將工會解體 ，將當時有 400 萬人既 德意志工會聯合總會吞食 ，以消除反對力量
1799年，英國禁止工人組織工會或進行集體談判
獨裁制度既特徵就係禁止結社，因為結社可以集合政治力量，撼動獨裁政權
而家共產黨中國已經變成一個獨裁寡頭政治制度，大部份資源同軍事力量集中在少數特權手上，依靠削弱平民和分化對手團體 來維持統治，防止自己被自己用過既招數打敗

香港人雖然冇槍冇炮，但只要用某種方式將由下而上既力量結合
就有強大既bargaining power （我絕對不期望可以打倒共產黨，因為係中國牆內人民既事，但滿足五大訴求，維持高度自治就more than enough )

而黃色經濟圈、各行各業組成新工會、用區議會建立社區團體 就係建立同結合力量既過程
係香港暫時仲有結社自由，仲未立23條 ( 我相信如果立左23條，所有非共產黨控制既有政治成份既團體都可以被視為顛覆/分裂國家 ) ，大家仲可以合法安全地做
我地依個團體係不分左右，而係以 「自由，民主，公義」作為願景 而組識起來

靠telegram , lihkg 發起既抗議活動 （Sorry, 同革命仲有大段距離） 組織較鬆散，雖然好處係透明度高，快速，但行動內容欠缺深度、計劃不周、容易被分化、信任度低，對手非常容易就可以知道你下一步行動，作出部署 ，因此風險很高。

我地需要組成 線下(offline) 組織（絕對見得光 ，不是地下組織) ，連接利益/背景/願景 相近既人
做既野唔一定係出黎遊行抗爭，可以係做義工，康樂/運動，學術性，商業性，技術性等等
雖然依類組織表面上同抗爭好似無關，但好處係可以建立起同路人既團結、信任、社會資本同具建設性，當有需要動員時容易做到有計劃同深度既行動，而且風險更低。

抗爭之路漫長，大家一定要保住條命。
不要只係靠網上發起行動，而係由網上開始組織，走出屋企，由線下發起活動。

個問題係點開始 工會算係第一步?

推

Push

黃色經濟圈國際化

其實以前左仔搞嘅紅色經濟圈都好成功
50-80年代初時

推 非常同意 星星之火可以推展到全世界#boycottchina

既係接近xxx同鄉會果啲?

證明我哋做得啱

藍底商家佬一定係咁俾壓力港共 藍絲又唔會幫藍店

知唔知乜撚嘢叫自取滅亡

甴近平

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

推爆

支持

香港人要香港版既波蘭團結工會

和理非第一戰線